和理非不撤出機場就係鬼！

政府日日都老屈你地阻礙航班升降！
和理非被人屈，就屈返前線搞事？
機管局用行政權力關閉機場，
大條道理賴你地啦！
你地唔係話唔好做臭自己個朵咩？
快撚啲撤退啦！DLLM！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

留低就贏 無on9 啦
停航仲唔走托柒？